如果游b仲係度會唔會加入泛民既行動?

想睇游b 長毛 梁頌恆佢地一齊加入行動

如果無 DQ , 泛民過左半數 , 根本咩事都唔會發生

從來都冇過半，但佢哋應該會加入，你見鄭松泰都有份

同意 而且修例一過梁游一定會被 大陸拉返上去判 顛覆國家政權罪！

根據《中華人民共和國刑法》第一百零五條第一款的定義，指「組織、策劃、實施顛覆國家政權、推翻社會主義制度的行為」。具體顛覆指「以非法手段推翻或篡奪國家現政權，包括中國各級權力機關、司法機關、軍事機關、中央和地方人民政府在內的整個政權」，顛覆形式包括暴力和非暴力、公開和秘密。

佢地唔係可以再潛

邊有咁多如果

如果香港行緊台灣的民主制度，雨傘同魚蛋兩件事就唔會拉人。。。

如果佢地係度
民主黨班仆街係企係後面
當佢地爛頭卒咁囉